流水岩碎拳同截拳道既理念係咪一樣？

利申：學左十七年詠春

樓主膠力高超
恥笑開始

有少少唔同

截拳道打擊係點到點、直線
岩碎拳線路彎彎曲曲好似蛇咁
截拳道講放鬆、發毛巾
但岩碎拳再柔啲
截拳道其實冇招式 (其實係不受招式限制)
岩碎拳冇表達呢樣嘢